[集思廣益] 有邊啲慈善團體捐得過，又可以免稅?

眾所鳩知，黑警用緊嘅每一支警棍，胡椒噴霧，每一粒催淚彈都係用納稅人嘅錢

叫香港人一齊唔交稅，無可能，總有人怕坐監

所以有冇邊啲團體信得過，捐出去嘅善款真係幫到人，又可以免稅，就算少少都好，都減少敵人資金?

可以答你:
冇呀!

捐比義士仲好

捐俾義士無得免稅，結果都係要俾錢政府買彈藥打返我哋